魯蛇無業啃老還欠債 變癡漢猥褻女生稱發洩情緒

這是一段魯蛇變成人渣癡漢的故事。
中國山東濟南這名27歲莊姓男子，日前變身成為癡漢
就在光天化日之下，公然對一名路過的女學生強抱猥褻亂親。莊男之後被逮捕，承認犯行，但他宣稱是為了發洩情緒才犯案。

據中國《澎湃新聞》報導莊男畢業後一直沒工作，但他又啃老拿錢去投資事業沒想到被人家騙，導致自己欠下債務。莊男說，看到別人非法取得財物更拿這些非法的錢去吃香喝辣買豪宅，讓他非常不爽於是想做出一些非法行為，來填補心靈上的空虛。

莊男說，他認為搶劫等罪刑較為嚴重，最後決定「做比較輕的事」於是跑到校園內「獵女」，看到路過的女生就強抱猥褻 監視器畫面也清楚拍到他在一處地下通道犯案。
莊男還對記者說，犯案時還不知道這是違法的，最後莊男被依法行政拘留10日。

莊男說，看到別人非法取得財物更拿這些非法的錢去吃香喝辣買豪宅，讓他非常不爽於是想做出一些非法行為，來填補心靈上的空虛。

莊男說，他認為搶劫等罪刑較為嚴重，最後決定「做比較輕的事」於是跑到校園內「獵女」，看到路過的女生就強抱猥褻 監視器畫面也清楚拍到他在一處地下通道犯案。
莊男還對記者說，犯案時還不知道這是違法的，最後莊男被依法行政拘留10日。

10日